
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;？  
&emsp;632楼  
&emsp;2020-03-06 22:23  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;萌新表示很好奇  
&emsp;633楼  
&emsp;2020-03-06 22:23>
> ###### 黑客不黑♬:  
> 八级了，还能叫萌新。。。那我还没出生<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >
>
> ###### 我妻妹乃💕 回复 黑客不黑♬: 
> 你这是还没签过到吧……
>
> ###### 黑客不黑♬ 回复 我妻乃妹💕: 
> 不，是还没关注<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >
>
> ###### 我妻妹乃💕 回复 黑客不黑♬: 
> 啧啧啧
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;好久没来了  
&emsp;634楼  
&emsp;2020-03-06 22:45  
***
##### 嘎嘎鸭5号  
&emsp;lz，写好作业记得发帖  
&emsp;635楼  
&emsp;2020-03-06 23:21  
***
##### Joke<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;看完了缘吧里几个实妹的贴子，真是酸得不行🍋（这柠檬再吃下去我都快要质壁分离了）不过还是要祝lz永远幸福，那啥有颜色的事还是要忍住啊，至少要等到成年啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;636楼  
&emsp;2020-03-06 23:23  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;睡觉晚安<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >  
&emsp;637楼  
&emsp;2020-03-06 23:56  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;晚安各位，lz和妹妹睡觉去了……  
&emsp;638楼  
&emsp;2020-03-06 23:58  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;楼主晚安  
&emsp;639楼  
&emsp;2020-03-07 00:01  
***
##### 绝云幽影<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-30.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;暖贴  
&emsp;640楼  
&emsp;2020-03-07 00:05  
***
##### 指环---光阴  
&emsp;楼主晚安  
&emsp;641楼  
&emsp;2020-03-07 00:06  
***
##### 吾妻狂三<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;晚安民娜桑  
&emsp;642楼  
&emsp;2020-03-07 00:42  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;643楼  
&emsp;2020-03-07 08:20  
***
##### 新垣結衣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-23.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd  
&emsp;644楼  
&emsp;2020-03-07 09:16  
***
##### 悠远的<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>天空  
&emsp;gkd  
&emsp;645楼  
&emsp;2020-03-07 09:26  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;lz又失踪了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;646楼  
&emsp;2020-03-07 09:36  
***
##### 知我心者<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;坐等坐等  
&emsp;647楼  
&emsp;2020-03-07 09:38  
***
##### 录播组zz  
&emsp;lz昨晚去了德国骨科没<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;648楼  
&emsp;2020-03-07 09:53  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;前几天：我有原则的，推妹什么的根本不可能  
现在：孩子以后要几个好呢……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;649楼  
&emsp;2020-03-07 09:57>
> ###### Trtctl♤:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 圣品天元笔:  
> 啊这，不是没做成吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### 陌夣当朝🔯:  
> 这。。这到底成了没有
>
> ###### 三里清风路▫:  
> ？发生了什么
>
> ###### 梦见才会醒:  
> 啊……这<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 穹💕真爱✨:  
> 这<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### AA😈🌼:  
> lznb<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 维你而已7😷:  
> 真香来的总是这么快
>
> ###### 小小中二病ლ:  
> 这这这...<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今天回老家祭祖……能不能真的获得家里人的承认就看今天了……  
&emsp;650楼  
&emsp;2020-03-07 10:13>
> ###### 圣品天元笔:  
> 卧槽，在祖宗面前说这种事，骨科警告<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >（不过还是加油
>
> ###### 陌夣当朝🔯:  
> 做好宗族迫害的觉悟了吗🙃lz撑住
>
> ###### AA😈🌼:  
> lz强大<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
  
***
##### 悠远的<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>天空  
&emsp;加油啊  
&emsp;651楼  
&emsp;2020-03-07 10:20  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油，祝好运  
&emsp;652楼  
&emsp;2020-03-07 10:23  
***
##### 晞酱第一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油啊  
&emsp;653楼  
&emsp;2020-03-07 10:35  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;加油  
&emsp;654楼  
&emsp;2020-03-07 10:48  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;加油啊楼主，支持一下，加油！！  
&emsp;655楼  
&emsp;2020-03-07 10:52  
***
##### 习惯隐藏<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;真不愧是柠檬贴吧，感觉柠檬多到我都恰不完╮(╯▽╰)╭  
加油啊lz(◕ω＜)☆  
&emsp;656楼  
&emsp;2020-03-07 10:56  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;lz已经推了？？？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;657楼  
&emsp;2020-03-07 11:47  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;难道缘吧又要诞生一个新的巨头了吗？！<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;658楼  
&emsp;2020-03-07 11:58  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;这。。果然没人能逃脱真香定律  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=1d4fbf5e1bf3d7ca0cf63f7ec21ebe3c/91298782b9014a90736ebeddbe773912b31bee39.jpg" size="64322" changedsize="true" width="560" height="160" size="64322">  
&emsp;659楼  
&emsp;2020-03-07 12:30>
> ###### 🌌🌙真美:  
> 哈哈哈哈哈哈<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 草（一种植物）
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 我家的小雨浩: 
> 步考哥的后尘啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 梦宸思臻:  
> 哈哈哈之前还无骨无H，过几天就决定命运了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 梦宸思臻: 
> 高度迫害
>
> ###### 梦宸思臻 回复 我家的小雨浩: 
> 哈哈哈😄
>
> ###### 💕間桐桜💞:  
> 仔细想想哦...哪个故事会不是从无骨无H小日常变成一晚n次榨汁姬啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;是不是该给楼主取个绰号<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >我们已经有了考哥、p皇，叫楼主浩爷怎样<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >缘之空三巨头简称缘吧F3<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;660楼  
&emsp;2020-03-07 13:22>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 加上曲终成为四巨头，曲终该叫、叫啥好呢？你们来想<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 鸿飞202-:  
> 这个看看情况，不要那么急<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 鸿飞202-: 
> 也是，等楼主成了再说<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 💕間桐桜💞:  
> F4好一点<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 不堪的伤😈:  
> 网冲不是巨头吗？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Transformersi:  
> 考哥是谁啊？
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;所以祭祖的时候获得家里人同意了吗？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >  
&emsp;661楼  
&emsp;2020-03-07 14:33  
***